有人遲到冇左$1500勤工獎，fb怒插伍議員！

個閪闊過西隧了

繼續"支持"伍議員‼️

呢個狗議員無野做搵屎做完全對社會無貢獻
扣人工班友係唔係工聯會嗰種中資機構

排隊排到沙田未?

成功爭取系列

民建聯成功爭取！

成功爭取

你估地鐵唔使等多班車咩

可惜你老母唔知你係弱智 如早知就唔生你出黎啦

搭過地鐵未？

的士會飛天？

返幼稚園飲奶吧！工都未返過！

你唔好撚訓覺返工呀記撚住

廢撚事你遲撚到